睇下仲有幾多人想通過蒙面法

如果有幾個西方大國國家講明可讓香港人伸請做政治難民，可以即時保護我們的話，就玩開名支持或反對。反對蒙面法的可得到西方國家保護，支持的全部不可進入西方國家，睇下仲有幾多人想通過蒙面法😡😡。